男朋友晩晚大大力攬住瞓，第二日周身骨痛

男朋友晩晩瞓覺都要大大地攬住我全身先可以瞓，初頭覺得好sweet，但最近佢好似走火入魔咁愈叫佢細力同攬鬆啲，佢就愈大力同愈緊，成個人畀佢cool實郁唔到，第二朝全身好似畀人打咗一獲
自問有啲肉地，但真係屌唔住

B豬 俾我攬下好無先?

你試下渣住佢訓就知道呢種滋味

絲打好幸福

屌爆佢

我都想可以咁

呢啲男仔通常都係隱性殺人犯，就算唔係將來都會係家暴撚

我畀佢cool到連手都郁唔到

唔得，我嘅初戀就係我男友

多射

我一定靚仔過你男朋友

話唔定真係俾佢打左獲

岩，男仔心理有問題

圖定老母？

往死裡打

我都想大大力攬住女朋友瞓...如果我有

SO GAY

gay post

兩個男人 佢攬實你 你硬射佢
打和 super
gay post 已完

撚貓咁

你屎眼應該都好痛

想知